交友app識女仔。。。覺得好對人唔住

係CMB識左個女仔大半年 成日約出黎行山食飯 一個包一人咬一啖咁食 仲成日上對方屋企(獨居) 直覺佢等緊我表白 但我未咁做

最近一個月識左第二個 靚D 中環OL成日約LUNCH同早餐

每次係WHATSAPP同佢地曖昧後 轉個頭同第二個傾 覺得咁樣做好衰

有撚人同你傾咩蓋清

yoyo？

洗唔洗咁串

一點都就快黎，仲未瞓醒？

訓乜撚野

屋企冇鏡都屙篤尿呀

體育台

樓主好仆街！其實咁樣同中出即飛對女人既傷害差唔多！

有3身體接觸

唔緊要啦 他朝君體也相同

第一個做女友 第二個做sp

個個玩交友app match到就傾架啦。。。

蓋清開錯台

睇user名

唔會囉 我男朋友都係咁識翻來-.-

+賤

唔要YOYO?

睇左我先入，樓豬人生經驗多，我信

圖都無張

女人黎講，心靈既傷害會大過肉體！

樓主仲係咪處男？

屋企仲有yoyo等緊你

樓主playboy

抽卡咁

其中一個女仔仲要深黃 會睇啤梨晚報
我仲未話比佢知我係新移民

人選你 你選人 中環ol俾ibanker 做緊肉便器你都唔知

唔好害人

又以己度人

你屌yoyo la

好心樓主唔好成日ff有人鍾意你啦

拉

樓主又要叫雞又錢flirt女會唔會太忙

有冇人交友app識到人妻約炮?

CMB比較多正經女...

我都深黃有參與示威

蓋清未撚訓醒？

你個名

你都唔差

唔係下下串蓋清，啲人就會覺得你好威

樓主黎？

你叫雞佢知唔知呀

yoyo😂👍🏻

小心中肺炎

你老母收皮啦 賤種花心仲要懶有道德
見到你呢種真係想嘔

Ol有黑絲玩